不要說：我要1020去行街睇戲食飯

心態其實好重要，見到好多人雖然有反對通知書，有蒙面法都仍然會去，但個諗法係希望借行街經過，借病黎做理由“鑽漏洞”。呢種諗法只係斬腳趾避沙蟲，實質上恐懼既種子已經埋下，要知道政府從一開始就已經侵犯緊我地既自由，唔好搵藉口，唔好呃自己，更唔好自我審查。

不要說：我要1020去行街
試著說：我地有權遊行集會示威，屌你老母
不要說：唔蒙面都可以照示威姐
試著說：我地有權要戴乜就戴乜，屌你老母
不要說：香港人，加油
試著說：香港人，反抗

希望後日會見到你地

光復香港，時代革命

Push

麻煩大家幫我推多次上熱門！

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

1020 black bloc，帶齊裝，睇定地圖

後日見，各位頂撚住，輸左就會發生大量自殺事件

【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

yes

岩呀清

香港人，反抗

1020見

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

光復香港！

我係黎幫手推既

推

雖然“鑽漏洞”既文明抗爭係香港人既特色，但去到今時今日其實真係要改，因為佢連緊急法都出埋，有咩漏洞都可以塞，已經無後路

走精面唔係唔好，但係係留比對付上司同事用，對著極權永遠都唔好將自己心態降級示弱

其實只係心理關口姐
如果咁講好過啲咪由得佢
但我覺得都係時候不再逃避
黑警係你食飯行街都打既話
不如光明正大企出黎

推呀

冇錯，行為係同心態掛鉤既，心態降級行為又點會升到級

1020見
721 831 101

岩

香港人俾少少火黎啦
俾人恰到上心口都唔上街

冇錯，我地要一齊帶著憤怒理性行事

Pushhhhhhhh

我地有權遊行集會示威，屌你老母

pish

我地有權屌你老母

完全態度正確

我有權遊行，無需狗察批准

冇錯，1020見

啱呀，我地係去遊行，做好心先提前通知你咋香港警察

要講咩就講咩，呢到係香港，係有言論自由既地方

咩反對通知書 咩不反對通知書 真係哂氣
一直都唔當一回事 就算佢之前大部分遊行集會都批不反 我都好唔認同要得到警察確認先可以遊行集會 因為基本法已經寫左香港人有遊行集會嘅自由

1020反抗

同我屌爆佢地老母

P

推你阿清 和理非都要進化

推
下次叫民陣出 遊行通知書
唔係要你比我
係我通知你我地黎

講得好，方便埋你地部署仲反對？屌你老母

岩啊 我地應該要有呢種心態
搞左咁多個月仲唔醒覺 仲想做係圍牆內嘅豬？

1020尖沙咀見

大大力推

根本係我地通知佢，唔係佢地通知我地，仲同咩唔同意，屌你老母

不要push/pish/推/tui
試著說 1020九龍見

根本權利被剝削到如斯赤裸
香港人冇必要再遮遮掩掩講行街睇戲
我有權遊行示威 警犬反對？香港人反對你反對

熟讀基本法，行街好辦法

齊裝去

心態要進化，行為先會進化

reverse 你個reverse

老閪都出

1020 一齊話佢知香港人反對反對通知書
香港人！反抗！唔係流於口號！

咁唔係會俾位啲狗入你咩

好多人成日以為自己好醒，政府唔俾我刷牙我咪漱口囉，唔俾我夾餸我咪齋食飯囉
然後自我感覺良好，成功抵抗到啦
有啲嘢嗰本質係唔啱，點解要去適應啊？

再搵藉口，總有一次會塞曬漏洞，倒是冇藉口點算
不如我地直接大聲用把口用對腳表達我地既權利
1020見

訓咗5年

1020九龍見

push 1020

pushhhh

香港人成日就係咁
遇到打壓應該係要反抗而唔係諗計迴避

push

推。有文具就小心啲見到狗都忍下口，唔好未落場就被強制offline

有不反咪照樣開槍tg打人殺人，黑警講既野只係狗吠，唔駛參考，屌曬佢地老母

講咪講 做咩屌人老母

再係咁 即係我地一步步咁後退 政府就一步步咁逼埋黎 其實而家好多野真係不可能接受 所以起碼我地都要上街俾人知我地唔接受政府咁樣對付人民

其實條路線好撚短
我建議手足行到高鐵站向右手轉保障徹退增援路線(轉入彌敦道), 如果唔是直行上北走被人夾當然如果人多可以揮軍行去SSP

冇錯，唔通有人入侵你間屋話要霸地，你就縮返入房沾沾自喜覺得鎖好房門就好安全咩
香港人，反抗！

我地要帶著呢份被極權政府侵犯權利既憤怒理性行事

929就是死左遊行之後唔肯走
想打嘅留去1021遍地開花返佢枱啦

1020

講得好

推！

think out of the box，你講緊既野前提係有不反先要跟足路線，冇不反你反而行邊都得

後日見

應該是話929勇武難以徹退,
同埋大家相信一次和理非啦,
上次射完teargas照行出嚟
但是我求下勇武啊唔洗守㗎

係 隨時改路線都仲得

宣傳好耐啦 集合點一定是TST

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

反抗

頂撚住

你人多好似7.7大遊行霸曬原遊行路線加埋彌敦道都得啊

我有權遊行

戒除走精面, 要正面面對

光復香港，時代革命

you mother fucker~!

我相信香港人會繼續行出黎

arm a

人手頂置1020post

星期日見

基本法賦予香港人集會遊行權利，不需警賊批准。

Push!

推，樓主心態正確

Well said!

講清楚先
我覺得我地心態係要咁
不過如果係到時俾狗逗 就唔好咁蠢 咁誠實

完全同意你既觀念

咁當然啦，被狗逗要講咩？請看VCR

我冇野講

無錯
遊行咪遊行

面對極權絕不示弱

屌你老母

睇joker 88

絕不示弱

睇地圖呀!

咁其實出呢個post根本無意義, 本身個藉口就係為左避狗逗, 出得黎個心態早已升級, 依家呢個post俾人感覺係俾狗逗都要反抗自爆

避狗逗還避狗逗，冇講過被狗逗要講野自爆，最好就係唔講野
做文宣同埋向朋友宣傳就應該要企硬，絕不示弱

俾狗逗 最好咩都唔好講

樓主出post係想叫人唔好安慰自己
但唔代表對住啲狗要自爆

捉你返去玩你48粒鐘乜都抵番哂

push 退無可退

和理都要照！

我地有權遊行集會示威，屌你老母
我地有權要戴乜就戴乜，屌你老母
香港人，反抗

其實響現場，你講乜都一樣結果，除非你屌佢老母，就會被打多幾下
我講緊既係心態上要進化姐，連諗法都自我審查係好慘既事

真正既香港人點都會出

你不如話唔好講發夢

啱呀
不過真係比狗逗咪比人拉囉

都話有邊個出得黎個心態唔係反抗? 本身個籍口就係同狗講

102

Go

權利 權利 權利 權利

發夢係另一回事，係發生左既事，當然唔好自爆
而家我係講緊心態上同文宣上永不妥協

你睇得明就明，睇唔明就算啦

唔認同 就算有啲人肯出黎 個心態都係覺得自己做緊啲犯法野 而家就係叫你唔好俾警察帶住你鼻子走 根本基本法就有俾香港人遊行嘅自由

1020 push

我有權 帶口罩

士氣上都差好多啦
唔理想既情況係：有人出咪出黎行街湊熱鬧囉
理想既情況係：我點都會出，所以你地都要一齊出！

既然唔係犯法咁不如直接心態升級自爆啦

即係你叫人同狗自首？
到底你有咩居心？洗唔洗咁講野？

明唔明避狗同做文宣既差別？
而家叫你唔好自己寒蟬左先，唔係叫你唔好保護自己呀

係你話唔係犯法架嘛, 無犯法怕乜同狗講啊, 要心態升級嘛

出面有邊份文宣話1020係行街?

你鍾意滑坡就留返比自己

出面有邊份文宣係出反對通知書之後？

so?
所以正如一開始話出得黎個心態本身就係反抗

心態決定境界

態度正確

算啦 條友入黎係想引罵戰 唔好再理佢

[要人] 港台星期六問責有林鄭 聽朝0805開放phone in

啱！屌你老母

我要去遊行

心態好重要 support

咁我就唔怕直接話你呢個post係想誤導引人花式送頭就真

推1020見

反抗。

多謝推post

PUSH!

遊行嘅自由唔係由基本法畀
而係與生俱來嘅
基本法只係保障同保證呢個自由

屌你老母死黑警 祝你地生cancer死全家

right

10.20

我地有權遊行集會示威，屌你老母

我地有權要戴乜就戴乜，屌你老母

香港人，反抗

光復香港，時代革命！

有啲人仲怕死要守法
遲啲立法警員有權強姦婦女佢地都會推個老婆比人屌架啦

Ready to go

1020tst

P牌照推

Push.

示威唔撚洗你批准

係呀
連登本身匿名
大家驚乜?
有果句講果句
不要自我審查!

冇錯，退縮好影響士氣架，一呼百應先係正道

唔好送頭

我地反對佢個反對
1020

成版熱門得一個行動post 係咩事

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

10月18 7pm 面具人鏈
10月19 7pm 愛丁堡 人道救援祈禱會
10月20 1:30pm 梳士巴利花園 民陣遊行
10月25 7am 遊行式行路番工

PUSH

我有權遊行集會示威，屌你老母

Well said

我地有權遊行集會示威，屌你老母
我地有權要戴乜就戴乜，屌你老母

試著說：香港人，反抗

831

1020 尖咀見

記得唔好好似上次咁,
行行下叫人去第二個方向,
比人分散曬黎圍剿,
諗起都嬲呀

推呀！！

屌你老母

咩都唔使講, 出街做乜根本唔使同其他人交代

岩呀

正確心態

麻煩大家帶住呢種心態出去！調整好！！

高質

推！！

星期日尖沙咀見

我地有權遊行集會示威，屌你老竇

我要示威！
我要遊行！

遊行示威帶口罩係基本人權

反送中社交媒體落廣告計劃（第二期眾籌）

啱聽

P牌推

Arm

Pish

好！！！！！

心態重要
係要反抗
唔好再諗小聰明

同意
正面對抗係要向政府發出明確訊息：你收皮啦

光復香港！！

攻

推 屌你老母

呢個idea 幾好

警賊不用守法, 就不停叫市民守法. 好 L 好笑囉

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工
香港人抗爭日程表

光復香港，時代革命

1020 tst

我屌你老母

Bump

Agger，毋須呃自己

x

推啊

See you there

721 831 101

推行動post
直接屌佢老母
唔使再轉彎抹角

10201330

無不反喎，無人遊行喇，咁啱多人先要用埋條馬路

推推

明明做緊正確嘅事唔需要搵藉口 心態正確 推

屌20號上午仁濟慈善行係城門谷運動場

德國手足將要搞一場與前線激情對話

幫手推埋呢個

我有權遊行集會示威 屌你老母

推1020尖沙咀見

推喔

正能量差足電⚡
準備好自己1020

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

Push 正確態度！！！

Tui

講就咁講啫，內心梗係爆佢seed

qteiyd

1020見手足

如果係靚女問呢？

光復香港

一推再推

推呀！

上街咪上街屌你老母

星期日唔係唔出嚟行呀

You pass the Law, We start the War

民陣正在為1020星期日既遊行上訴。
如果上訴成功，有不反對通知書當然好。
雖然基本法賦予我地有遊行集會既權利自由，
不過呢個權利自由唔包括行出馬路，造成堵路，阻塞馬路。
所以係無不反對通知書既情況下， 只要遊行中有人行出馬路，黑警已經可以舉旗驅散話我地非法結。

所以，呢度有Plan A 同 Plan B

Plan A
如果最後上訴成功，
1. 希望大家做一次和理非（但帶定基本裝備），行出黎表達自己既聲音，They can’t kill us all !
2. 用人數話比港共同國際社會知，經過呢4個月既抗爭，「沒有暴徒，只有暴政」，「以武抗暴」係得到大家既認同！

Plan B
如果最後上訴唔成功，
1. 願意承受風險既和理非請你企出黎，因為和理非比人告得入既機會真係好細（我唔係講緊黑警拉唔拉你）
2. 勇武既手足就唔駛諗喇，留係九龍區各自開花🌼， 一切策略根據番10.1果日就得！避免遊行時被黑警舉旗迫我地陣地戰。到時和理非果班又未必走得切，我地就局打陣地戰。

岑子杰被人用鐵鎚打到咁，
作為和理非既代表
咁都忍得，屎都食得
1020 齊齊用我地既腳步話比港共知
They can’t kill us all
光復香港，時代革命
寧化飛灰，不作浮塵

推推推

好想正皮

推。

LLM霸氣啲！

香港人反抗 !

我地有權要戴乜就戴乜，屌你老母

[連登以外]點解張建宗叫人唔好糾纏721事件？

10.20 尖沙咀見

同意

講得好好
我地反對佢個反對，反佢老母呀依家
1020見

立禁蒙面法=要日日蒙面，驚佢老母呀？

香港人反抗
唔係淨係口號
要真係反抗先有用㗎

無力P
星期日要去尖沙咀

好

10.20 尖咀見

1020 尖沙咀見

請支持黃色小店

Gogogo

其實係支那特色
去到自己度就有曬光環咩玩法

p

拉定筋

林奠琴日都和和平示威係冇問題，等我搵下條片先